<?xml version="1.0"?>
<!--
SPDX-FileCopyrightText: 2025 Marcel Scherello
SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-or-later
-->
<info>
    <id>domus</id>
    <name>DomusNC</name>
    <summary>Behalten Sie Unterlagen und Aufgaben rund um Ihre Vermietung an einem ruhigen Ort</summary>
    <description><![CDATA[
Domus hilft Ihnen dabei, Ihre Mietobjekte in Nextcloud ordentlich zu verwalten, ohne Tabellen, Haftnotizen oder verstreute Ordner.

Egal ob Sie eine Wohnung oder mehrere Objekte vermieten: Domus hält die wichtigen Informationen zusammen, damit Sie sie schnell finden und den Alltag besser im Blick behalten.

## Warum Sie es nutzen
- Behalten Sie Wohnungen, Mieter, Zahlungen und Dokumente an einem Ort zusammen.
- Sehen Sie, was bezahlt wurde, was fehlt und worum Sie sich als Nächstes kümmern sollten.
- Legen Sie Verträge, Rechnungen und Notizen dort ab, wo Sie sie später wirklich wiederfinden.
- Erhalten Sie einen einfachen Überblick über Ihre Vermietungen, ohne komplizierte Software zu benutzen.

Entwickelt für Vermieter und kleine Hausverwaltungen, die einen klaren Überblick im Alltag wollen und ihre Daten trotzdem privat in Nextcloud behalten möchten.

## Was Sie damit tun können
- Für jedes Objekt oder jede Einheit eine klare Übersicht führen.
- Mieter, Mietzeiträume und wichtige Termine im Blick behalten.
- Einnahmen und Ausgaben erfassen und mit den passenden Dokumenten verknüpfen.
- Offene Aufgaben verfolgen, damit nichts vergessen wird.
- Das Dashboard öffnen und Ihre aktuelle Situation auf einen Blick sehen.
]]></description>
    <version>0.0.1</version>
    <licence>agpl</licence>
    <author>Marcel Scherello</author>
    <namespace>Domus</namespace>
    <category>organization</category>
    <bugs>https://github.com/Rello/domus/issues</bugs>
    <screenshot>
        https://raw.githubusercontent.com/Rello/domus/master/screenshots/logo.png
    </screenshot>
    <screenshot>
        https://raw.githubusercontent.com/Rello/domus/master/screenshots/unit.png
    </screenshot>
    <screenshot>
        https://raw.githubusercontent.com/Rello/domus/master/screenshots/dashboard.png
    </screenshot>
    <screenshot>
        https://raw.githubusercontent.com/Rello/domus/master/screenshots/revenue.png
    </screenshot>
    <dependencies>
        <nextcloud min-version="31" max-version="99"/>
    </dependencies>
    <repair-steps>
        <install>
            <step>OCA\Domus\Migration\FillDefaultAccountsRepairStep</step>
        </install>
    </repair-steps>
    <navigations>
        <navigation>
            <id>domus</id>
            <name>Domus</name>
            <route>domus.page.index</route>
            <order>10</order>
            <icon>app.svg</icon>
        </navigation>
    </navigations>
</info>
